令共產黨面對外憂內患，減少中共於香港政策上做小動作

首先多謝勇武派一直的付出流血，小弟自問一定只係拖累
我見警黑越打越合作無間，而且中共無限課金支持武器，再咁落去，我地手足越打會越辛苦同越流越多血

前線手足流血流汗用前途搏老命，我地必須同時在文宣上助攻，爭取加快令共產黨自我毁滅

其實 Facebook、連登 都多左盲撐警撐政府撐中共的人留言
其實想清理返門戶，回復安寧，要由共產黨入手，佢地主子經濟蕭條，5毛/大陸狗 重新要為生活奔波，無時間再走上Facebook 連登廢up了

1.
要爭取多D國際社會關注：
「香港人正比中國共產黨派黑社會打壓，警黑勾結，丟催淚彈入老人院，過度武力攻擊未審先判的市民，中國插手一國兩制、違反中英聯合聲明，50年不變已經變質！」

在國際間比壓力中國，等中國同香港政府唔好再擴大香港撕裂

2.
要趁D大陸人大駕光臨Facebook，一定要佢拎D野走
令佢地認識吓有關共產黨對國民隱瞞o既真相，目的係令呢班衝出黎周圍吠o既人落面，另外就係埋下反中共o既種子，暗示佢地返內地用佢地自己的方法反抗共產黨

令共產黨面對外憂內患，先可以令佢停止o係香港政策上做小動作

我初步想做D圖，回應D 5毛/大陸狗三幅屁o既觀點，等大家在各論壇、Facebook回應D 5毛/大陸狗 時，輕鬆D一張圖就撻埋去

例如： 5毛 你地班黑衫暴徒打警察，擾亂社會，推老人家做擋箭牌！
我地可以回：
亲，你被媒体洗脑了你知道吗? 2002年大陆媒体隐瞒沙士疫情，最后感染全世界无数人病死，内地媒体给你说的仍可信吗?

各位手足，關於第2.點 你地有無類似遇過呢Ｄ 5毛/大陸狗三幅屁o既觀點，有無點樣答的經驗？
我做圖都得

關於第1.點，我已收集過一些英文的文宣，可以發去國際報章報館，大家知唔知邊度有呢D報章的report e-mail?